BNB勁到傻咗

GME班sh撚近況好嗎？
話美股股災班少年股神每日忙碌嗎？

炒一轉BNB又可以做一年廢青

我都知我好勁

垃圾....轉唔番錢有撚用....

點解咁講